愛護孩子、守護香港 - 李碧華

愛護孩子、守護香港 - 李碧華

繼6.12警方開槍鎮壓學生後，香港媽媽在7.5再度舉辦集氣會，為年輕人打氣，為早前因「反送中」自殺的4位輕生者悼念。大會有8,000人參與，相信人同此心的媽媽（爸爸、師長……）遠超此數，也一樣為孩子的今天明天難過，希望雷暴狂雨風風火火，一齊同行。

只有真正愛護、維護、呵護、栽護、守護孩子的父母，才如此心痛。而陰毒冷酷的林鄭「母親論」，卻麻木不仁鐵板一塊，對年輕人訴求甚至生死，置若罔聞。有這樣的母親，她兩個兒子也終生抬不起頭來做人了。

後底 乸、巫婆、政棍、毒婦，給孩子蘆花做冬衣，以孩子的血肉續位，怎會關心垂注？連來得太晚矯情邀約大學生會談，也企圖鬼祟閉門進行，之後以「聆聽年輕人心聲」往臉上貼金，交差蒙混過去，惡法不撤毒蛾不滅，有什麼用？虛偽而空洞，整個庸劣政府班子和獻世派奴才，已沒一個可信任了。

到頭來，只有媽媽，多辛苦也永不放棄，因為孩子血脈相連甘苦與共，是一條生命，豈是林鄭「嚴重譴責」的幾塊破玻璃可比？

驚恐抑鬱憤怒的年輕人，我們珍惜生命擔心你們做第5個，別為毒蛾黑警劣策而死，不值得！要為自己和身邊真心愛惜的父母家人朋友和正義而活──這是全港大人們的心願。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
強化玻璃好貴㗎 (林夕)

下一則
下一則
差一點 (李純恩)